澳洲Brisbane/Gold Coast留學討論區

嚟緊小弟會去Gold Coast讀書 但對當地啲野又乜都唔清楚 又冇親戚朋友係當地
呢到有冇同路人到時可以照應一下

Brisbane 留學生

你讀緊邊間啊 早幾個月有冇走到

UQ
冇走呀，一直都係呢邊

你讀邊間？

嚟緊去Gold Coast讀bond uni
Bond好似好少香港人讀 但又唔想群埋班大陸人

班打你熟唔熟GC個邊

巴打

Brisbane

GC 幾時黎？

如無意外下年1月2月
你係GC讀緊邊間啊？

UQ 不過因為宜家有distant learning唔洗返campus

GC不過我讀Griffith

多唔多香港人係GC讀書 到時得閒可以約班香港人出黎玩

唔算多香港人 不過你讀bond應該再少啲

有無人讀完grade 12想返香港？